訓左無睇新聞，啲黑社會俾人拉哂未？

如題

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式